元氣得罪師傅系列

諗住試新野 點知......

師傳睇黎好緊火

食同一個價錢 但係你食到咁多醬 抵呀

。

俾多你喎, 仲阿支阿左

btw 元氣轉晒做高速線之後d水準差咗好多
去開葵芳,幾次叫海膽都係臭,三文魚刺身夠膽死未溶雪

諗起東京熱

個師傅訓住整

正

響香港食海膽梗係臭

未轉高速線之前起碼食得落
依家果d化晒水照俾你

真係多謝哂

海膽質素好飄忽

整定哂係到 所以出得好快

師傅：話明馬糞海膽，梗係臭架啦，你識唔識架！

一睇都知佢儲咗好耐

THIS

正面睇仲壯觀

好想幫你地食晒D白汁

迴轉都叫仲可以揀啲新鮮啲食，依家就焗你地食

師傳可唔可以直接整落我個口度

理想

現實

唔好話海膽，香港地d鮑魚都好臭...

有d垃圾到狗也不屌

有人食到加料版